製作有聲講故台，希望各位巴絲打俾D意見

小弟最近做緊一個Siri講故仔既YouTube頻道，希望唔鍾意閱讀既朋友都知道網上小說既有趣之處。

暫時做緊天黑莫回頭，背後不是人得故事（已得到沙士被壓巴打同意轉載）希望各位可以俾D意見改善。

第一章：飄浮的屍體

加左雨聲音效，好似唔係咁好

第二章：抬不起的棺材

第三章：紅線

其他會陸續更新

Lm 推

唔siri得唔得

Siri營造唔到故嘅氣氛 轉做人講可能會好啲

有親切感

我把聲聽完仲無氣氛

招人幫你讀啦
如果唔係鬼故我可以考慮
我好細膽

多謝你，感動
有需要會搵你

個故其實唔多恐怖

想參加一齊錄音

有興趣參與錄音既巴絲，可唔可以留低聯絡方法
如果有有趣嘅故事加作者願意轉載，可以一齊玩下

Youtube 講故台email:

Tellstory2017@gmail.com

輕輕一推

屋企錄ok?

Ok呀，多謝支持

開個live台定時講故啦

可唔可以放埋文字入去個video? 有時一路聽一路睇會清楚啲

本人技術有限，要研究下，多謝意見

我怕無人睇

有興趣，emailed

send咗email畀你

識變聲

多謝各位的熱心幫助，希望可以將連登/高登網絡故事分享出去。娛人又自樂

已經有三個絲把聯絡了我可以幫忙錄音

再想問一下，有咩故事大家想聽提供一下？
我可以問一下作者可否給轉載

利申：不開營利，只求娛眾
（youtube營利問題最近太多post，你懂的 ）

如果男女對答嘅點錄？
利申：無知

榕樹頭個講故佬都係一個人講故事，應該問題不大

如果多啲人玩
可以當廣播劇每人做幾個角色好似多啲變化

純粹個人意見